(有圖）緊急求救，第一次，唔識入個窿

有冇人知究竟舊野點樣入去玩

除褲插入去

個人放鬆啲先，唔好咁緊張

唔掂地爬過對面

唔係入個窿咩

Chi lum sin 遊樂場軍事訓練

都唔知邊個設計舊野

你試下日頭有小朋友玩果時行過去問下小朋友點玩，用大人諗法係玩唔到的

你岩

玩命公園

首先要助跑，去到第一個圈前痞低，雙腳起跳，逐個圈咁穿過，去到最高嗰個圈落返去，最後完美着陸。情況就好似獅了跳火圈咁，不過多咗幾個圈。

求示範

其實係外國好普遍 差唔多個個小學生都已經識玩
睇黎巴打你見識太少啦 得閒去下旅行啦

巴打過到未
依加過黎幫你，ip都唔駛check

呢舊嘢喺邊？他朝我練成咗，我一定會示範俾你睇

笑左

之前喺外國見到啲細路輕而易舉咁跳過哂，但係我試極都唔得

比尸中

真係喺中間跳

我認我心邪

個窿唔係比你入
夜媽媽唔好留係個公園度啦 走啦 唔好話我唔提你

正確玩法係飛身穿過所有圈，玩之前記得點火先

是咪將軍澳區

係

其實唔難

寶林

[quote][/ quote]

單車館

記住載套，唔好做爸爸

點做爸爸

寶康公園

係咪樓主太肥玩唔到

我唔會減肥

寶康公園長好多，呢個係單車公園